點解狗隻咁鍾意有床唔瞓瞓地下？

仈地狗

狗天性就係鍾意訓街詐死

好狗唔攔路

點解冇人喺現場歡呼？
忍得唔辛苦嘅咩？

好心眼訓就番屋企訓 係到阻街

上番行人路啦

阻街

依單野做乜事

走去屌巴士死氣喉

垃圾

因為死咗

今次唔係詐死，係堅死狗

Hi mon post狗 唔好冇事呀

扮啦，搵鬼信